webpackHotUpdate("static/development/pages/pl/o-firmie.js",{

/***/ "./pages/cs/texts.json":
false,

/***/ "./pages/pl/o-firmie.tsx":
/*!*******************************!*\
  !*** ./pages/pl/o-firmie.tsx ***!
  \*******************************/
/*! exports provided: default */
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
__webpack_require__.r(__webpack_exports__);
/* harmony import */ var react__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__ = __webpack_require__(/*! react */ "./node_modules/react/index.js");
/* harmony import */ var react__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0___default = /*#__PURE__*/__webpack_require__.n(react__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__);
/* harmony import */ var _components_Layout_Layout__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__ = __webpack_require__(/*! ../../components/Layout/Layout */ "./components/Layout/Layout.tsx");
var _jsxFileName = "/Users/balons/Development/fairtranslations-web/pages/pl/o-firmie.tsx";
var __jsx = react__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0___default.a.createElement;



var Index = function Index() {
  return __jsx(_components_Layout_Layout__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__["default"], {
    language: "pl",
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 6
    },
    __self: this
  }, __jsx("h1", {
    className: "title",
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 7
    },
    __self: this
  }, "O firmie"), __jsx("p", {
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 9
    },
    __self: this
  }, "Witam na mojej stronie!"), __jsx("p", {
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 11
    },
    __self: this
  }, "jmenuji se Jolanta Tarabov\xE1. P\u0159eklad\u016Fm a tlumo\u010Den\xED se v\u011Bnuji v\xEDce ne\u017E 10 let, a to od roku 1999. V letech 1999-2006 v r\xE1mci zam\u011Bstn\xE1n\xED v \u010Desk\xFDch firm\xE1ch s polsk\xFDm kapit\xE1lem, n\xE1sledn\u011B na vlastn\xED \xFA\u010Det od roku 2006. Jsem absolventkou polsk\xE9 filologie na Jagellonsk\xE9 univerzit\u011B v Krakov\u011B. V roce 2006 jsem byla jmenov\xE1na Krajsk\xFDm soudem v Ostrav\u011B soudn\xEDm tlumo\u010Dn\xEDkem jazyka polsk\xE9ho. P\u0159eklady a tlumo\u010Den\xEDm se zab\xFDv\xE1m p\u0159edev\u0161\xEDm v t\u011Bchto jazykov\xFDch kombinac\xEDch: pol\u0161tina-\u010De\u0161tina a \u010De\u0161tina-pol\u0161tina, tak\xE9 ze sloven\u0161tiny do pol\u0161tiny. P\u0159ekl\xE1d\xE1m i z ru\u0161tiny a ukrajin\u0161tiny do \u010De\u0161tiny a pol\u0161tiny, ale tak\xE9 sm\u011Brem z pol\u0161tiny a \u010De\u0161tiny do ru\u0161tiny a ukrajin\u0161tiny. Ka\u017Ed\xFD p\u0159eklad pova\u017Euji za prioritn\xED. V\u017Edy se sna\u017E\xEDm odevzdat z\xE1kazn\xEDkovi co nejlep\u0161\xED pr\xE1ci, proto tak\xE9 v p\u0159\xEDpad\u011B odborn\xFDch p\u0159eklad\u016F \xFAzce spolupracuji se z\xE1kazn\xEDkem. Spokojenost z\xE1kazn\xEDka je pro m\u011B nejd\u016Fle\u017Eit\u011Bj\u0161\xED. Popt\xE1vky a dotazy t\xFDkaj\xEDc\xED se spolupr\xE1ce m\u016F\u017Eete pos\xEDlat sedm dn\xED v t\xFDdnu. Na odeslanou popt\xE1vku reaguji v\u017Edy maxim\xE1ln\u011B do hodiny, a to i o v\xEDkendech."), __jsx("p", {
    __source: {
      fileName: _jsxFileName,
      lineNumber: 33
    },
    __self: this
  }, "T\u011B\u0161\xEDm se na spolupr\xE1ci"), "Nazywam si\u0119 Jolanta Tarabova. T\u0142umacz\u0119 od roku 1999. Najpierw w latach 1999 \u2013 2006 w ramach zatrudnienia w czeskich firmach z polskim kapita\u0142em, nast\u0119pnie od roku 2006 na w\u0142asny rachunek, prowadz\u0105c dzia\u0142alno\u015B\u0107 gospodarcz\u0105. Od roku 2006 jestem tak\u017Ce t\u0142umaczem przysi\u0119g\u0142ym j\u0119zyka polskiego w Czechach. Zajmuj\u0119 si\u0119 przede wszystkim t\u0142umaczeniami ustnymi i pisemnymi w kombinacjach j\u0119zykowych: polski \u2013 czeski i czeski \u2013 polski, jak i z j\u0119zyka s\u0142owackiego na j\u0119zyk polski. T\u0142umacz\u0119 r\xF3wnie\u017C z rosyjskiego i ukrai\u0144skiego na j\u0119zyk czeski i polski, jak r\xF3wnie\u017C z j\u0119zyka polskiego i czeskiego na j\u0119zyki rosyjski i ukrai\u0144ski. Ka\u017Cde t\u0142umaczenie traktuj\u0119 priorytetowo. Zawsze staram si\u0119 dostarczy\u0107 klientowi jak najlepsze t\u0142umaczenie, dlatego te\u017C w przypadku specjalistycznych t\u0142umacze\u0144 \u015Bci\u015Ble wsp\xF3\u0142pracuj\u0119 z klientem. Zadowolenie klienta jest dla mnie najwa\u017Cniejsze. Wsp\xF3\u0142pracuj\u0119 z firmami w Polsce, posiadam wi\u0119c konto w polskim banku, dzi\u0119ki czemu mo\u017Cna zap\u0142aci\u0107 za wykonane przeze mnie t\u0142umaczenia wprost na polskie konto, co eliminuje koszty przelew\xF3w zagranicznych. Faktury wystawiam w j\u0119zyku polskim, nie ma wi\u0119c problem\xF3w z ich zaksi\u0119gowaniem ani nie ma potrzeby ich t\u0142umaczenia. Zapytania ofertowe, pytania dotycz\u0105ce wsp\xF3\u0142pracy mog\u0105 Pa\u0144stwo do mnie wysy\u0142a\u0107 7 dni w tygodniu. Na wys\u0142ane zapytanie reaguj\u0119 maksymalnie do godziny, r\xF3wnie\u017C w weekendy. Pomimo znacz\u0105cych waha\u0144 kursu z\u0142ot\xF3wki do korony jestem w stanie zaproponowa\u0107 Pa\u0144stwu dobr\u0105 cen\u0119 za t\u0142umaczenie wysokiej jako\u015Bci. Ciesz\u0119 si\u0119 na wsp\xF3\u0142prac\u0119");
};

/* harmony default export */ __webpack_exports__["default"] = (Index);

/***/ })

})
//# sourceMappingURL=o-firmie.js.a4f46ca896e559ad1bc0.hot-update.js.map