(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[28],{BqDk:function(a,n,o){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/pl/wsparcie-dla-osob-prowadzacych-dzialalnosc",function(){return o("QIb+")}])},"QIb+":function(a,n,o){"use strict";o.r(n);var c=o("q1tI"),e=o.n(c),i=o("pdCo"),t=e.a.createElement;n.default=function(){return t(i.a,{language:"pl"},t("h1",{className:"title"},"Wsparcie dla os\xf3b prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107"))}}},[["BqDk",1,2,5,4,0,3,6]]]);